---
title: Accompagnement au sein du réseau CoStrasbourg
---

## Accompagnement à la mise en partage de ressources

cf Projets/partage-de-ressources

## Documentation de pratiques

## Outils numériques coopératifs libres
